新手想砌新機

6500蚊

gtr 500w *10

師父

真主席

留名學野

部機攞黎做咩又唔講
你求其攞條list黎問下都好過你乜都冇
淨係話6500
有冇懶到咁啊

明愛

你係邊位呀！

你睇下
而家冇人識你呀

上網同睇av啦，而家好少打機

冇人識咪好，我呢d又唔係高手

咁唔洗6500啦

咁可以點砌，請高手出手

你個留名學野簽名檔去左邊

買曬RGB

this?

買rgb做咩呀，揹出街show off?

睇AV?呢條應該唔錯
LIST
CPU E8500(無左粒電容) $12
MB Colourful 945 $20
RAM Adata 4gb ddr2 667 $30
GPU GALAX gt9800 512mb $30
HDD HITACHI 80GB $20
PSU HuntKey 350w $25
CASE Nike Shoes Box Limited Edition $0
Total:$137 人仔

cpu有電容？好驚喎

睇到啲正負皮 睇到啲留言...
主席

CPU無電容? 好驚喎

CASE Nike Shoes Box Limited Edition $0

俾夠200你賺

你係？